果舊咩野mirror 裡面d mk都有女，想問仲收唔收人

作為連登毒撚

搞到我都想入

利申樣中上識彈琴

mirror個啲係人
你係沃門狗 冇人會收你

係呀我毒咋
樣中上

又關你條樣衰撚事咩
你屋企個尿兜就關你事
照鏡啦